法蘭西第五共和伺習主席到訪公然支持台獨

Republic of China